今天我

係咪好耐無聽呢首歌

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用